強姦犯涉獄中打傷懲教員

強姦犯涉獄中打傷懲教員

3,824

【本報訊】漢能控股外籍前高層因帶27歲及19歲女網友回家侵犯，更奪去其中一人處女身，受審後因強姦及非禮罪成，2015年被判囚8年，法官直斥他是性愛獵食者。他去年於大嶼山石壁監獄服刑時，被指派洗廁所時，涉突出拳毆傷懲教署人員。強姦犯否認一項普通襲擊罪受審，受傷懲教員稱曾叫被告勿吸煙後，被告不再向他打招呼。

比利時籍男被告Laurent Frank（39歲，圖）否認去年9月2日犯案。事主梁志輝（譯音）稱，他指示拿着鮑魚刷的被告「You, clean toilet（你，洗廁所）」。被告遲疑，跟着目露兇光，突由下而上拳打他胸口一下，有洗刷用「沙粉」（去污粉）灑到臉上，令他不適。梁指雙方以往關係和諧，被告會敬禮說「Morning, sir」，但案發前數天叫被告不要吸煙後，被告「對我嘅面口唔同咗」，敬禮不復見。案件本月21日續審。

案件編號：WKCC5548/17
■記者伍嘉豪

上一則
無視資產凍結令 經理藐視法庭判囚

啲鬼佬係香港真係以為自己大曬
洗廁所啦on9

自己攞黎衰 又唔夠鬼佬抽又要搞個鬼佬 你求其揾隻支那狗或者港柒去洗根本乜事都冇

前高層
強姦真on9
大撚把女自動比佢屌啦
傻鳩

強姦犯否認一項普通襲擊罪受審，受傷懲教員稱曾叫被告勿吸煙後，被告不再向他打招呼。

痴撚線文筆

我知呀

3p破處
一定勁淫蕩

中環寫字樓洋腸黎講佢都算失敗
人地o係度玩亞洲女玩到好皇上咁
佢玩到要坐監

you, clean toilet

i, beat you

YOU.....uuuu go here

this this this